[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[79] 母親節打你個頭, 你阿媽話痛

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

#留意我送頭嘅技術

留意吓我嘅動作（送頭

怎麼才算好格機隊友? #曲
1.) 開場已經要突破到對方防線咬住隻援
2.) 其他泛機隊友俾人咬要九秒九飛嚟幫拖，就算對面係mk2
3.)被泛機圍果時唔該有NT感應BOOST走唔好死嚟累隊友
4.) 就算隻援殘血都要急回彈開等泛機執
5.) 支機打停你要多謝佢幫你白血無敵
6.) 就算你為咗救泛救支而俾人圍都好，爆炸唔好炸埋我thx

#lm

出post時淨係諗到母親節, 唔記得左呢單

有d後悔當初無all in加普蘭
雖然都係得30~60coins

all in 都唔中果時, 你仲後悔

我都好後悔果時all in 迪捷 因為用哂coin都唔中

#支援機其實唔應該驚格機
#輸人唔輸陣

唔知幾時有新教學呢
想繼續學野

出處係？

之前迪捷同加普蘭我又係all in炒晒

過程係開心既

課完金 發現自己嘅gbo 網友一個一個消失（鳩 up only

催淚彈

我雷炮係出拳 妖刀都係出拳
入佢中路咪贏到囉 我仲識起腳添

一句講哂, 突機射你, 你咪同佢鬥射囉, 突機用拳起拳或者出刀, 你咪反格囉, 所以援機唔駛怕突機架

#你唔驚佢佢反而會驚返你

今晚有無人想一齊練6v6無人都市

練！ 係咪450？

lm

啱呀
450 無人都市
6v6 隨機目標

大約要咩陣容

幾點

練!
想試冇力沙

7號機90抽一部三星都無

見一部斬一部

上mix用低cost打七號啦
龜霸死夠數 就係20000血 隱身 有打停 有急回嘅神機

d 補正咁低 薄血同冇加差唔多

依家玩mix對面開始多咗人用低cost

但係20000血死完幾秒又出嚟，真係幾煩

mix 唔係weekend 先有？

真係平行時空, 我上個weekend打來打去, D隊友都係出高cost, 最多係我自己同一個隊友合共兩部低cost.

對家ignore我只追我果隊D貴機, 咁我果面咪輸囉.
唔係全隊低cost根本冇作為.

係.

Weekend或者自訂都有

無限溫書地獄中

內戰自訂先好玩 用bd2 屌死g7 嘅時候到啦

依家用低cost其實係最穩陣，但唔係個個識或者想咁玩

350-400斧伊打mix都幾正

俾你地講到好想玩

成日咁長, 溫少一粒半粒鐘書, 應該冇大問題掛
利申: 當年undergrad 只係讀D簡單冇壓力科

loop 到眼濕

鳩估聽日出450-500 地面機

照計應該出突機.

密達C幫隊友回血

500援

已淨空 d coins 單抽豪賭
其實我都好滿足 有g7 有mlrs etc
都唔強求mk2 之類
mk2一世都唔到我渣架啦

俾心機讀書緊要哋

newtype 溫書會點 //////////

讀到考試會出果個topic, 腦內自動播出閃光同newtype音效

讀完乞食科乞緊食

強烈要求刪撚左宇宙日任

agger

宇宙任我忍到, 但2 win任務真係玩死人

試過whole day no 2 wins

他日光復香港, 抗爭案底或者會係一種光榮
就算未光復香港, 投票結果都話左俾大家知, 香港大多數人係黃絲.

喺宇宙fing兩場一槍都唔中出嚟就俾人秒
舊人類

舊人類用BZ 啦

金過百式

低cost場宇宙炮吉, 好快過完.

吉剛都好煩

好惜雪地場 點解成日出現

最新出的場，出現頻率係最高。北極場之前，見得最多係廢墟。

吉剛係煩在支豆
宇宙炮吉火箭炮+水槍都好痛

space 4 號機同gline 輕甲呢d 玩得好可以輕鬆做ace

Rating北極通常都係5vs5
無啦啦有一個斷線就898

喺宙域係幾好用

支肩炮仲大力

有g7 但冇鞭霸

gline 輕甲d 飛彈零距離都可以中

I have both sm mk2 腳踩g7

我叫極”集中攻擊敵方王牌”都冇人醒少少

下格完將啲飛彈射晒落去

同fs渣一樣可以打到十萬 唔知點黎

放心 always

果個日出場好似消失左咁

太早，黑到睇唔到

可能佢同日頭場兩個加埋算一個....

Lv6斧

日出港灣 廢墟同無人最好玩
偏偏成日出個爛閪北極

認真，我最鐘意玩嘅反而係北極
可能因為我鐘意玩突機
北極殺支機都算易
而且容易彈出又彈入

個北極場基本上咩配置都好啲人都係向右衝
屌 我用炮台機/慢機衝條撚咩
吖 佢哋又真係漏低我比人圍
然係就係搏清頭一波reset個陣形
唔得就成場等比人圍

北極初動真係邊個停邊個死
成日都係兩邊各自圍死一部走錯位嘅先開打

向右衝其實應該係因為隻game setting問題
只要隻game無得你轉手/轉個視點, 永遠都係行右打左易
所以人人都係行右

btw, 如果用飛虎直接起飛向左會好愉悅

今晚幾點?

#metoo. 日常

浪漫炮容易得手好多

場場都2隊一齊兜一圈先開打
唔知做乜鳩

10點開場 450 6v6 無人都市 隨機目標

大場企埋一邊叉槍都唔覺眼

沙田便衣捉咗一個手足, 無人救

認人

好怕個鳩斜路 行斜少少又著地被集火就冇左半條命

10點開場

揾唔到樣

屌你老母lag撚到喊
下格完之後訓住開炮都仲撚得
打碌撚咩

有律師朋友跟進中。。。 唉 即刻冇mood 手足要頂住。。屌

辛苦啦手足

大家認吓5毛 thx

沙田便衣暴徒，小心此人

哇咩人嚟好恐怖打機前睇吓識唔識佢啦 好得人驚

幫手推番 sorry

因為唔跟就死
同埋成日喺火箭兩邊打 嗰個位成日塞車...

自護號好難用
明明武器多又算樣樣勁
但係自己就係掌握唔到

450突果隻精神感應渣可以輕鬆上到手
但係自護上到550 600對d高機動嘅怪物真係舞唔掂

推呀

咁交俾你開啦

你既新類型人能力唔知去到咩程度呢

大家係點將d片由ps4 upload上黎？

我啱啱完場，都係我開住先

ps4有得連youtube
揀條片然後㩒share制

好，遲下share下我1個打贏2個滿血嘅片比大家

咁多位巴打 要鑲鐵版真係好慘

我反而想知點樣由youtube整做gif
但又要清少少

仲返緊屋企

我遲十分鐘會入

咁多人既

居然滿人

fkkkk join 唔到

加油呀巴打

對面揀咁耐機
實有古怪

各位，22:30前hea玩
22:30後有無反對？

半年冇舉啞鈴仔 肚腩復活

我們中出了一名叛徒

邊個拎部nt1出黎

hea玩就是旦地圖rule,認真就練450無人隨機目標

有位叫我plz 我乖乖打space 先

滿咗？

今次又咁多人嘅

留位等位

等x2

好，一陣轉

Cls 今日咩事 平時得幾丁友今日仆晒入房

尋日等左20分鐘先3個人

NT1

仲有幾多人都係入唔到
我地再開？

唔好走散哂呀.,

無蓄狙打nt1腳一野4000

原來平日最多人

成堆肥西
鳩射散彈都中

好肥

但有條nt1呢

邊個唔識趣

我部勇m好痛呀
邊個話出6部勇但自己出nt1

輸在NT1 一定係咁

上次淨係lhk都12條友打clan
仲未計下格同hea 要有人肯定有

分2房?

六神合唔到體

成堆人俾部nt1 fake左
搞到我都忍唔到手一開波下格佢

不如入唔到嘅再開間房先？話唔定都夠6個

開多個
450都市 隨機目標

提出果個我嚟
唔係NT1

3個開唔開

打埋場space 嚟玩

27佯攻

分化：你地搵個人入大房 我退
通完宵再打落去真係暈

邊個03ace比我mlsr老遠炸中，差少少比你走甩

點解600場會出到飛虎？

話說我唔小心cancel左個pw, 有無得加返？

咪open畀路人入

要重新開架喇

自訂房無限制最低cost
得quick同rating有

冇，得重開

唔知陸3部勇

重開咗啦

去另外果位巴打嘅場？

有冇巴打係開緊咪打架?

唔係有2個場咩

認真練？
忍唔唔下格你地

得3個所以閂咗房去咗大房

認真

有冇巴打開緊PARTY打架?

劣勢開局?

開mic揮手區，可以有mic一隊練下

下場我開party

有咪

psn

can party

psn: damn頭

請問仲有冇位？

隨機目標係要打敵方target,同補自己target

三倍分架

對面隊

我last round

巴斯光年係唔係開左？

psn:

唔同隊都邀住先，count人頭先

唔知點解成日唔顯示邊個隊友做target
明明6條友都未死

尤其1號位唔好太前
睇自己數字留意到你未

如果巴斯無就完場我開

我打埋呢局off

原來要睇數字

真係唔知

係地繼續我off

唔係數字喎

我都唔玩了

好似get錯，應該係唔洗
但後半場其實開始數到咩人未做 咁就要留/削血

開左

我off

有無人要party?
目前6人，要嘅留psn, 要一個個邀。。。

有無人未入呢

又係我第一

個次序一樣既

又係你

又話隨機既。。。。

我信真係有分歐同非洲鳥

其實都唔係隨機

三鋪個target出既次序同人都一樣
邊度隨機

我頭先個鋪已經預係你第一個

少血先會做ace

幾次都係
Random target 原來係考驗走佬能力

讓你地千五分囉

唔通我最多血？

我仲多血過你
無可能

固定既，4鋪都係你之後我
對面個3個又係一樣

為左對面遊戲體驗 ,我送走左隻蒼白

我last 喇

同你好有緣

收工收工

好刺激 下次再玩

開咗咪就算輸都舒過平時
起碼有留下頭有補下位

次次殘血先做ACE真係慘過食舊屎

呢個真
因為你有野可以講,平時打RANK最多就只可以是新人類嗎

佔佔下點：你是ace
然後天上面跌四部落嚟圍住我

btw, 提一提和巴打， 軍團戰個分基本上係rank愈高就愈高，所以大家可以盡升

今日團練成果，以下開放討論

1. default唔留頭，除非ace出聲叫留頭
2. 有血有人數就壓住唔駛退，特別係人地多支機果陣
3. 比人壓住打，都要盡可能係外面出

多謝巴打幫我完成日任

打完團又手痕想再練下
最少單兵會再好打d

想贏一場解任都咁難，成班街場都無腦既

打宇宙用supergundam/狙龜狙兩場
好快就過架啦

靈感到
今日我感應到係密達斯

下次再join 瞓咗

正wor 冇coin 泛用 百式又死

我買卡碧尼, 援機
成部西米露咁大部

唔會掛 .. 佢屌打百式哥wor? 點睇都泛

無限放風箏

百式 同zeta 嘅char 一樣

整個The O突機 全身減傷lv3

自護號咁大部又有線控炮, 咪一樣係泛, 仲要有得碌

The-O同卡碧尼唔係應該2週年先出㗎咩？

照計係, 應該唔會無端白事出the o同卡姐.
吹下水啫

隨時出隻吉頭陸高, 或者渣古頭zeta

唔想咁快出，想儲吓幣先

四聖獸

四聖獸只欠天元突破未出

反格鑽人
諗起都爽

我買今日唔會出zeta機

加薩C一票
係時候比新自護參戰

乜係
整成一部牛油炮又遠打得停既
可以龜base無限放風箏既援機乜唔怕百式囉

真wor

出完C仲可以出D

今日出二星產廢

出左咁多隻泛同援, 應該出突.

廢唔廢好難講.... 一係我豪30 coin去十抽 , 抽得中, 即係廢產, 抽唔中, 有機會係好野

今日應該出垃圾

其實二星都好多好野

哥B: 揾我？

鞭霸

近期出既2星機都幾好用喎
冇乜廢機

因為廢得濟大家都唔抽所以已經被遺忘

你睇下部ez8

呢部真係廢撚到連喺倉都嫌阻訂

仲有蒼白 g line. 泛fa

唔知呢隻會唔會出呢？

係都密沙那先掛

出部泛用7號機拖下先

買定離手

二星

多華茲改

盾吉+G奶？

真係出垃圾

有半價STEP UP

有人已中機

笨大mon住連登, 於是9分鐘內出左個patch加強呢隻廢產

ガンダムＥｚ８[ＷＲ装備]
機体性能 ・射撃補正「27」→「32」に上昇（併せて他LVも上昇）
副兵装 陸戦型ガンダム用ビーム・ライフル ・威力「400」→「900」に上昇（併せて他LVも上昇）
・集束「6.5」→「4.5」に短縮
副兵装 １００ｍｍマシンガン ・射程距離「200」→「250」に上昇
・連射速度を上昇

450泛

根據經驗 15幣都唔好益佢 真係倒落海

咩機

無頭騎士 上集有出
成個系列得佢係無得開hades

咁撚冇誠意

無加步速？

主武係光魔果類射擊武器…

留石等周年啦
呢d機搵鬼抽咩

好型

主武FULL CHARGE 1.5秒但一定過熱

400變900 改勁多
原裝儲氣6.5秒 真係搵鬼用

咪又係屎，都插唔哂射補

再加多把網球拍俾佢

之前把垃圾槍要儲6.5秒

又係軍團戰機

原生20000血 格射都得15
我覺得光魔好似實用啲

同舊個部有乜分別

D人話可以取代哥B

強判?

蒼白杜拉罕

光魔溝網球魔？

350 沙吉沙渣落dp
其餘好似無咩特別

佢個副武，肚果粒閃光彈，直線距離超長

咁我地要玩軍團嘅抽唔抽好呀?

個傷就可能得 實用就應該哥b

中

啱玩大魔系咪抽

肥西不了

肥是原罪
好似係

不嬲有軍團戰都係咁

公公勁抽

full charge 1.5秒 100%過熱 強硬值+穿透

根據經驗 30幣都一樣係倒落海, 所以15幣我係次次都會抽, 至少會有一堆非洲卷

都係個句，15幣，不能再多了

攻低左d 唔算差

DP又無嘢換

唔叉就20%heat 率
咁搞笑嘅支野
叉完變微波炮?

半價

屌 中哥b要還神啦

嘩, 有哥B

肥西泛機真係箭靶
光魔同力奇都勁 係因為唔使下下埋身
但呢部唔埋身駁斧應該唔夠輸出

西米露舊彈倉仲係三星

有光魔咁粗就

新機總結評價
450近戰汎機
強襲機剋星
多技 體質好

唔中新機都唔緊要

二星機勁過三星是常識吧

夠唔夠硬？

支炮唔叉都即停，好似幾好

雙面蟹好玩

半價抽新機pool又抽得過

Step只抽半價是常識吧

新機好硬

幾個直播主都咁講

中武器大全咪又係屌

咁快吹奏新機

2萬血 60耐防，同吉炮2有得比，自帶雙打停+打停頭炮(同力奇差唔多)

用嚟做擋箭牌 畀隊友出賣
後面4號一野轟落去

下下次軍團戰幾多cost?
估下出乜機

202025 20000血
唔打得都頂得

20%heat好似唔會oh咁喎

ok 值得吹奏

話晒都ZZ時代機

強化衝撞有lv3
有事咩都唔理一嘢轟落去

新機可以拎舊果把筒扮突機比汎機追住sm

6部多華茲

裝個lv3格防同光防彈防
金剛不壞

網球王子

我的身體就借給大家了！

血同耐性插滿，只係幫手控停都正

諗起尋晚內戰話出6部勇，點知有部nt1出左黎

450應該好多妖刀
又係時候報仇

其實過熱率點解

歐洲人

開完槍有幾多% OH
100%即OH = 浪漫炮

450突飛虎應該收皮

講到想抽

4 號機打京寶真係。。

打滿過熱率就要等CD
20% 過熱 = 快速連開5槍先OH
但實際應該開到6槍
因為第一槍開完已經開始冷卻

老實講平時時光防插到30我已經覺得對光金剛不壞
格防插到40有20000血我真係想像唔到

無豆又無跪bo

我正身十抽垃圾

1.5蓄大概500射距 下鳥

新機最大問題係身為肥仔大魔機但無戰術裝甲
你俾個dash住打停人既心口炮俾佢都無用
人地普通一下即停筒/br就收番你皮

我發覺呢排抽中返之前想要但唔中嘅機

所以應該最多出1/2部

真係要嚟做肉盾 團戰可以用 打rating咪搞

出咗半個鐘就吹奏

個場成場冇見過NT1咁濟
淨係知有好多肥仔做靶

宜家打基地係咪都計輸出？

唔吹奏點引人抽嚟團戰用

個問題係佢武器配置上話俾你聽你要埋身肉搏先有傷
但埋身既手段只係俾一半你另一半戰術裝甲就唔俾
對手見到你衝埋黎只會覺得一舊肉飛埋黎俾你斬

開頭我深入陣地同nt1拉鋸

哇！新機超勁！
大家抽啦

以上心得係打rating500 對住新機得出黎

泥岩：無啦啦又多班大魔放題

光魔打手表示可能岩我

飛虎見到泥岩：好食

請問新機有冇lv2?

天罰就到

光魔真係好耐無用
400仲見到人用都覺得好奇

wa 屌咁伏人嘅

光魔幾好用，雙打停又行得快

抽了 bye bye coins

我用親都至少穩定8萬輸出，好好玩

唔通卡碧尼同The-O冇我份？

光魔打宇宙仲係好好用

光魔打宇宙其實Ok

支炮唔儲好似係過熱率90%喎
半價中

之後我就不停斷腳

加到24700血

新機把beam打飛機一流

想問幾時周年

屌 新機廢到

呃鳩我

七月
準確D 應該係七月尾

原來咁快，仲記錯係10月，咁今次sh

抽啦！呢部超勁！

有冇人教我用新機。。
.......

屌。。。 腦魔正仆街

點會10月 10月有halloween活動

沙勇變lv2隱匿

妖精

睇人直播，新機好勁喎。
見上面啲人嫌佢無戰術裝甲。
我想話，佢有戰術裝甲其他機唔使玩

正wor

新機雙打停快d抽

支炮有強判

半價抽中,條氣唔會唔順嘅

利申番先無抽到部機 純粹500場同新機打完幾場既感想
幾次佢飛埋黎用心口炮 一係根本唔中我正面打唔停 一係係我正面黎俾我打停番 結果一場咁樣來回幾次佢就俾人打到傻左淨係射射射抽水

根本大魔系上400以上無戰術裝甲係極難入格
上年光魔開始退潮一大部分原因都係因為gunner係老鏈咁遠瘋狂打停 偏偏光魔唔開格就唔夠輸出

下鳥專員

500 cost 呢

未抽
我安慰緊抽中嘅巴打

頭先果場都順手 好在見唔到g7

儲完一砲就過熱
半價中左部LV2, 比MK仔斬到傻

好中唔中 中500

hi 儲得快 接斧頭

屌仲笑
其實450 cost 仲恐怖啦

但係網球拍真係好好玩

幾時俾番個戰術裝甲 同 50OH

強判正啊

唔係中判咩?

昨天中咗漢堡包
今日放棄

sor 斧頭強硬正wor

可以拎返出來用

其實光魔打400都仲唔錯，不過新出呢部食正450、500，淨係同力奇比，大家都咁肥，人地唔使埋身同你打，又有戰術裝甲

唔儲炮射仲好 當一部光魔
岩岩無人都市出5部 好過癮

其實應該唔儲炮好似好d
多一飛後備打停
同支高渣一樣

儲完都唔高傷

其實求傷大部分光槍都係唔儲高傷d
計overheat黎睇

呢個先係重點 第一次中槍覺得支beam好粗 以為扣好多

儲完都係為左打停再入格 始終高傷過齋射既

屌你老母bandie

啊！！！

妖精可以放入雪櫃

但100%overheat
個人就覺得唔值
支援高渣我都係唔儲直射

勇士戰勝歸來，妖精掃入棺材

呢部射補太低真係唔值

其實可以唔蓄射發>接其他武器(4/5秒後)>蓄力射>再接都得，根本汎用妖刀

成街歐洲人好似好易抽咁.... 我正身同細account 加埋20抽都唔中....
即係呢隻唔係廢產

仲要另外出部4呢妖精
550都係永續匿蹤1
屌你節奏咁快 100米內發現部mlrs走咗十世啦

呢隻算幾勁呀

還可以啦，2星機質素，反觀ez8wr

buff咗啦
加咗少少火力 但根本慢到入到副武射程

Buff完都係差唔多
依然係慢過啊婆過馬路

Bandai 永遠出高lv 撐大個pool 都唔會升技能/ 加技
印象中得Lv5 吉姆 同 渣II 係有加平衡器

500gline根本應該全體加技
你叫拎部下格2500嘅機打下格4000嘅MK仔

有d都有嘅,不過真係要特登睇先知
好似sp2 lv3有加到全隊-10% respawn time技能

妖精都可以出550，咁樣溝淡個三星pool真係好撚賤

下次出埋600俾你打Zeta

550妖精
比成堆妖怪sm

一貫做法都係加啲無謂高Lv 機去整大個pool
個人覺得每一款機頂多出到lv3 就好停啦你老味

提一提大家留石等7月抽蛋機
到時應該會有z保底

加強光槍只係好過冇..... 最大問題係慢, 我情願用佢個下格來換步速囉.

有Zeta要保底有咩用

高達都可以出600喇

收聲啦歐洲人
我都唔需要zeta保底

我冇

7月抽完然後7月30日少一半玩家

直接關服等GBO3 你地再課金

唔課

廢產唔使抽
MK2先係王者

600場 mkii容錯咁低 zeta先係主導
不過有漢堡包都夠做

Zeta最正係長刀飛斬下格自己友
講穩陣都係mk2穩陣啲

非洲人表示一部變型機都冇

我反而覺得力奇好用過mk2..... 技能已經強一大截, 唔駛埋身斬, 射射射又安全又穩陣, 尤其是街場成日隊友爭食互劈

買部鬥狼咪有變型機囉

要識飛個d

不過力奇會俾支機追屌

Zeta個長刀識玩既 任抽獎一流 角度入得靚你又撞唔到 亦未必有反應對應

但力奇又有戰術裝甲又有速度喎.... 係差在冇盾遮

頭先細帳用mk2斬左幾場, 都數唔到俾隊友爭食打down左幾多次

哭咗

改完已經夠做
而家玩無都廢墟我會主力出佢
打巷戰有奇效

550
琴日卷先出500 心諗呢個時勢先出....
重裝高幾時出新lv呀 勁果d又唔出

泥岩lv3咁耐都唔出，550-600支援已經選擇唔多
佢寧願出其他lv4-5都唔出佢

雷炮如果出到600應該係泛用惡魔

真係勁嘅梗係唔出
到儲返咁上下垃圾先放落個pool 等你抽唔到

就係廢嘅先會俾你抽
簡單講,撚狗
之前抽G7出金箱俾LV3光魔我真係點都記得

泥岩lv 2果時我抽盡二百幾coin又係抽唔到.... 連lv2槍都冇, 得把lv劍

咁癲？

早兩日中Lv4 A渣指
部機本身有20000hp，但上550都唔用佢啦

A渣指個龜速下格係死罪

個lin頭閃光一係隔4,5個身位都中
一係0距離lin貼面都唔撚中
屌你咩笨大

最初覺得MK2好過Z，之後覺得相反
一寸長一寸強，Z單發輸出可能無MK2咁高，但係勝在長短刀可以接COMBO，同埋其實下格第二刀都好撚痛
加埋佢保命能力高，厚血、長氣，仲有一下機會可以免被打DOWN

唔夠打仲可以中出即飛

肥係原罪

Z=可以無張loop接到死
mk2=拿拿聲聯邦劍法斬完下一個

Z=我無
MK2=我無
結論就係戒600

很想要吧？

好串

公廁 周街係

邊度係
我抽左咁耐都唔中mk2

無mk2唔好話自己打500-550
無zeta唔好話自己打600

分身step1中妖刀 但之前無打到GM2有機無槍用

旋迴咁撚慢
比人撚死就有佢份

半價抽得部550高達，其他都係非洲卷副ac

馬沙係唔會用高達頭的

百式 迪捷 力奇 zeta 都有，就係冇mk2

夠駛喇，有力奇

一個半價就中 即係叫我轉職做坦

500 Ace 都市
清咗對面一波贏緊3000分
淨返1分20秒
狂叫撤退唔撚退
對面成隊復活
最後10秒比對面ace 執多架
倒輸100分

日常。

睇上面位巴打場妖刀 忽然諗起 妖刀喺團戰應該好殺食 因為新機閃光、炮都停唔到妖刀 頭豆又唔係即停
總之都係要帶最少一隻京寶

叉炮咪又要跪係大魔面前
仲要快叉粗光束

認清 隨機目標個打法
第三分鐘開始兩邊輪流30秒做Ace
做過Ace照理唔會再做
所以幾時留命，幾時送命都係要考慮嘅嘢

部網球魔改好正 450啱啱好

班隊友掂壓得好，我瘋狂係後邊輕輕鬆鬆
隻加普蘭好慘仲要做左ace，最後先走場

system機尤其要睇準時機
對面揀完ace你就爆腳都幾大獲

係喎
咁真係超級環境機

雙重跪 好多玩法啦
舞得掂大魔腳會好勁
咩妖刀真係直接跪係度比網球拍拍

差炮大跪，飛虎都打down

我記起都市果場4v4 450團戰
全世界泥岩

有百式用一百年

btw 我睇完zeta 劇場版好混亂

而且Beam好似易中啲，加上又夠粗

佢cut好多
包括馬沙演講 美尤變cls
打算將ZZ變黑歷史
但我覺得ZZ已經屌打一堆新作 BF NT
露・露卡姐姐

啱啱打咗場雙面蟹part雙大魔
又硬又痛又重跪
最尾3top一人一樣包辦晒

miss 咗咪好柒

高達少數訓係到都贏嘅女主角
過左三十年個配音聲線無變先利害

sad9 不過幾多睇 emma

凌辱飛虎 報仇雪恨

孫悟空個配音都好勁

我仲要冇GM2支Lv2槍

呀~~~~~~死黑警~~~~~~~~

黑警無係雪櫃到出嚟過

睇到都覺得爽

就係要呢啲

bandie 識do 整到佢地咁廢

野澤雅子今年好似80歲，仲keep得到真心佩服

專業聲優30年都冇斷過日日練聲（特別係露嘅cv松井菜櫻子）先做到

想係有生之年睇RE ZZ
劇情照抄都冇問題最好重唱埋silent voice

死server?

Zz好難了。笨大想變佢做黑歷史

今晚係咪有練習場？

ZZ黑歷史既話unicorn同埋後面堆uc100計劃都可以收皮架喎

你地係咪尋日咁有mic既一隊

琴日眼訓得滯晨早訓左
我地開咪唔出聲/直頭唔開咪既一隊？

仲返緊屋企，應該10半先on到
大家要加油

我ok
全公司聽日day off

第一場玩新機就48500追擊助攻

我仲未收到工
今朝已經係通頂直接5點出門口

好慘
慶幸有份唔會逼人ot嘅工

Btw我都10半on

任何人屌撚爆飛虎我都G持

都唔明點解隊友打到屎咁都唔俾人spam

Oh shit, I can’t believe I done this

係咪有場

未有人開

我抽埋開，睇下有無人

已開

why not

23:00開拖

痾埋屎入

3分鐘，唔文屎is ok

係自訂戰個到search 房 打密碼

咁你哋打住先 下場入

我邀埋party, 大家喜歡就入

有無mic都得

依家開機

one for all出黎邀大家？

仲痾緊 唔好等我

屌你老味真係笑撚死我

啱啱打450街場，有個日本仔可能唔滿意編隊，拎部lv3量坦出來想Troll game

點知俾我地贏撚咗，完場之前嬲到抆線

一搵返佢出來，個profile串撚到

結果我梗係唔會同佢客氣

你開邀大家，一陣轉房

唔夠人可以試吓六排ranking

岩岩抽完十武器
等邀

爆咗？
揾唔到嘅

賺咗

殘體中文

鞭霸不知幾正

咁我開住先

我見場已爆 係咪熄得機？

呢邊得兩個人

邊個450出寒吉

打緊 完場

有個抆左線

大家跳去呢面

我又玩

話鳩知佢啦
好人好姐Troll game都troll到咁柒
仲要個721咁搶眼，實祝到你

我地贏個邊條友抆線算咩料

我都睇唔透

係咪轉左房?
我出左去搵唔番

其實純玩射拉打既話咁樣有著數 我地剩低落嘅五個有個15%減傷buff

轉左滿埋

咁你地玩

開錯mode

睇黎下次都係踢人唔轉房好d

係咪有party?
有party嘅一隊啦

伏

我完場邀多次，頭先無人入

成隊無個頂到線

豆左10萬dam

成場係咁比人TK

俾部飛虎拉散哂

唔關事 無個有即停頂線

有無人想入party又未有受邀？

mememe

控制住唔收頭都迫左做ace
做左ace後收得兩個頭

仲有無仲有無
垃圾psn好難邀人，我都唔知邀齊未

想入團阿 謝謝大家

到我想抆線

又天才衝衝

贏緊點解唔回？

最後居然反勝

叫極唔走

邪教嘅勝利

我就退左既 部格古一支箭衝左出去

對

謝解答
我諗第一場贏左抆線嗰個係我一完場彈左岀房

高渣豆

雷炮D
無機

高渣狙+豆

無急回俾人集火就係咁先

我隻京寶秒變光

NT1生存撚狗一流

隱形機真係好好玩
全場死得一次

我last

好彩抽唔中你姐

成大半年無用突gline，最後試一鋪算係不過不失
但無援機就食得屎行行企企咁

謝carry

出硬雷D

蝕卓
捱唔到最後十幾秒

點解個鬥狼變形之後快捷鍵變咗

變形前同後都有得set架~

Set番先
以為係散彈結果用咗穿甲彈打落隊友

呢個場唔怕無支機，只怕雙支你殺唔切

btw, 其實都唔會話行行企企，支機死左咪當自己汎玩住先

你嘅武裝同汎唔會差太遠，仲多汎一個戰術裝甲一個強噴，係比汎打停用完急回就真係大濟咁解

不過你打捉到隻汎，其實傷害唔高都夠打佢隻腳3分2左右

我頭先都係老遠揾部6號射下射下
唔敢衝埋去，雷炮D太變態
所以裝左槍回oh lv3同1

我係裝全格補射補

以前岩岩出無耐都嘗可打前啲
依家未計京寶依種克屬又高傷既，剩係炮擊機都好難應付，好容易變光
所以係街場對住突gline真係無壓力

今次團戰唔知邊部突有優勢
平時我用5號會上到top，不過同你地打就比雷炮D炸到死

明明都市用匿蹤好撚舒服
但呢個模式用就真係太大風險

部新肥妹原來好鬼硬
湖血比兩部圍下格完仲起得返身

我原本都用唔少5號機
但係自從抽到飛虎同G Line之後
如果為贏而唔係為愛黎睇
我諗唔到出5號機嘅理由

收工返到黎仲要受到非洲之神嘅眷顧，好撚野！

突飛虎一定大優勢
但我覺得5號號會好過gline

隻肥勇其實都唔錯，不過依個mode就有風險

突飛虎而家有新機似乎唔太安全

近排跌箱慷慨咗，唔通隻驚開始少人？

開心到手震，新骨lv2

我頭先比人輪咗十幾秒都仲走得甩

仲有無人都市大熱捷達F

我最尾果鋪本來想出，不過你地果邊都無出到

幻覺黎咋
我啱啱step up 先出十個一星箱，變哂回收券

半價=回收券是常識吧？

而且我呢d係日任跌，唔係抽㗎

用起黎
論輕鬆度一定係5號>G Line
但係論作用應該G Line>5號

5號係勁在支加農多，但係用加農要企定定，呢個場得果3條巷仔打，即係要人地汎傻豬唔理你/自己隊友幫你頂住先用到(其實即係隊友去豆)

而呢d moment其實都係對自己果隊無貢獻嘅moment

然而當你5號上前線
因為無急回就變成容錯率極低，但係當你埋到身又唔可以一套秒

結果就好似無咩真正有用嘅地方咁

不如用4 號
4 號可以同支鬥射
5 號一加農真係死硬咁 企後豆人又好似頂唔到線 得個嚇字

我都投4號一票，唔頂得都嚇得，你用5號我係唔會驚㗎！

btw 新大魔下格好難用 我都用n 斧多

邊部大魔個下格係好用㗎

所以根本非洲人一早命生成

5號明刀明槍拎支炮出來，支援真係驚你有牙，最多咪退，你收得炮都追唔切

為團隊著想，用G奶俾到對面援機嘅心理壓力大好多

當然，突飛虎嘅煩擾度絕對強過呢兩隻，雖然新肥妹好似有多D針對性，但打唔中或者搵你唔到係絕對唔出奇，其實佢都好易俾支援磨血磨到死

其實用大魔支光要中飛虎都幾食技術
利申用捷達F射唔中...

有d野
藏心裡
就夠

btw. 有無人今晚想試下雙鬥狼/陸戰坦克？

對付突飛虎得大跪同豆兩個方法
問題係高lv場兩樣都少

其實我都諗緊點解無人用蒼白
有筒即停
格大力
仲有一飛大跪

btw
要帶部機防飛虎
呢部機可以搞埋/防到下飛虎

唔開系統而家環境黎講攻擊力其實偏低 垃圾中判低攻[強化]雙劍
(每次我都要恥笑強化兩隻字)

開完系統又紙紮

高風險高報酬 好食技術

Pale Rider都係三個字就講完
得個樣

買番黎玩下先
即係知好脆
一炮打走一半血

個系統當免費修腳就算

蒼白太脆同埋大跪炮得一下，都幾食技術
技術駕馭到又比系統限住時間，唔係下下都岩時機撤退戰場，混戰緊時爆頭爆腳即係送一條命出去

20抽中新機，又幾好用

都係，所以我個人450首選都係NT1, 京寶，哥B

蒼白都係街場有時唔想撞機/手痕先用到

呢個場好似都係射擊機舒服啲 哥B打射戰一下子就無彈

我指generally
除非同隊友夾到一齊衝，如果唔係呢個場的確難

不過我亦都諗緊
1突機
2鬥狼/陸戰坦克
2京寶/哥b
最後1隻未諗到/隨意

FA汎
前面頂靚條線就可以狂掃SML刷傷

NT1 做ACE收頭一流
但前線應該都要擺一兩部哥B
新機我都覺得必出
一炮重跪 加埋開咪集火 五秒已經KO對面一部

應該諗得過，or 雷B

而且場細機肥，人地唔打鑊你，你都可能阻到隊友砲線

雷B直頭係煩
三打停比援/突開工

雷D先啱

京寶一隻好啦
兩隻好易出事

btw仲有雷D都勁

無都用肥機其實還好
而且有重跪真係一個賣點嚟
淨係可以一炮射飛虎老母已經值回票價

點解唔加d血比ez8 wr

玩左咁耐突都玩過排5號

套kit其實幾全面

除左唔係好打到逆風之外遠又得近又得

不過已經out撚左

產廢點buff 都係產廢

個人睇法都市一定係玩射擊為主，中場無乜障礙物，就算入到格都好易俾人打斷

突：飛虎，沙勇
泛：4號，捷達F
支：槍手、高渣特裝

個人推薦上面幾部

（沙勇呢個場好用，射支一槍就後退少少隱形返，不斷用呢種方法可以對支做成好大壓力；泛用黎到緊係走，不過沙防果招近距強跪射擊好好用，泛急迴完後好易中呢招，打中然後下格走人）

支少左兩部，泥岩同長情雷炮都推薦

用黎troll一流
下格一齊插隊友

京寶依個場真係唔太推薦，內戰玩下都得
本身脆仇恨值又大，實好快變光

沙勇仲要BUFF咗
呢部真係估唔到會BUFF

BTW 援唔好出GUNNER 或者 高渣狙
攻擊密度太低對前線壓力好大

5號要睇場 都市只係一般 反而北極沙漠爛地幾好用

北極唔得，推線唔得，又守唔到
爛地就真係主場

尋晚我用高渣狙唔係咁睇
主武唔儲打中都可以即停，然後用高渣支豆去抽水（傷害唔低）

結果有場我damage top1

高渣狙會好少少
前題係你要槍好準
Gunner 就真係不了

其實我反而覺得呢個場用京寶唔錯
呢幾日用，基本上都7.5萬dam起跳
係中間射完筒就縮返埋去
場細又易中

識玩一定出bd3

btw, 如果今晚9點開會唔會太早？
其實10點打果2個鐘，又要等下人
實際只係打得果5 6場左右 好似係

講咩都好 團戰必備一部捷達F
新機可用可唔用 無人都市唔太啱佢打
太肥 得支炮係射程遠啲 比人拉打玩撚完

軍團戰聽晚？我下格，可能參加

新機好撚硬
做肉盾都可以

有人available 嘅咪早啲開早啲打
打住等

真係做肉盾 想埋去格又無戰術裝甲
無人都市中間無乜掩護又肥真係唔太啱

問定，lhk聽日會開mic打嘅舉舉手
咁今晚可以夾定

Gunner點解之前有人吹奏
勁易oh 跟著呆哂冇野好做

產廢之王茲達F buff完變神機

用新多華芝做一隊？

果隊應該會唔夠6個

Nerf 之前係勁嘅

總之京寶未接戰唔好伸個頭出嚟
追撚住對面部突打就啱架啦

有nerf過？ 做過乜？

之前係神機黎
經歷過就會明

邊有nerf過 咪又係勁
高傷快蓄貫通斷腳
用到oh係代表唔識用

生態改變咋 gunner要食場地先有優勢
仲要汎用肯頂線救機

開槍間隔耐左已經爭好遠
nerf前同nerf後
大家都唔oh
睇場上仲有幾多人用已經知一二

呢個場用gunner都算可以嘅
不過有mic下成隊拉開打gunner就會俾人放置play

間隔有耐咗咩
我剩係知支槍oh回耐咗 集束攻擊低咗

其實要特定場+一定要有人cover先安全
剩係傷高，我唔會叫佢勁

無人都市 視野唔算好要睇邊
但係可以利用高低差 前題係有隊友下鳥

大家都有唔少諗法，然後呢2日都feel到大家(包括我自己) 係唔多敢講comment, 特別係in game果陣

咁不如今晚試下1隊6個
每個人輪住負責assign大家出咩機/出咩陣
不過前題係要認真同埋要預可能大家無你要嘅機

例如你覺得6部豆機有諗頭嘅就全隊一齊出6豆俾你，高渣又好，5號又好，吉豆又好

想出6部妖刀狗衝都得，但係預唔係人人有

其實你講果2樣
已經令到佢唔係一部“勁”既機
加上佢自保能力

[不斷更新]重要,必睇,必填,置頂
軍團戰12,13,14回資料+報名表,統計出席人數,睇清楚自己咩團再填
目標係15/16回打到夜吉2

名單唔係100%正確,冇你名就自已加,得閒再double check
5/15:mic選項and狀况 ex.可連mic , 等邀 (即時/方便邀人)

易唔易中

易中地板

我真係怕隊友用呢部 多數打唔停人
要靠隊友醒先有發揮
佢支槍打泛扣幾多？

6豆平時其實玩得過
不過一定要開咪集火
一集唔到火就可以收皮

易過其他方法

無計過，但叉爆先射已經改到低傷左
唔叉爆，有位就射，咁樣又唔可以密密射，易會oh
唔想oh又要等一等先射
以上種種變相輸出低左

依部機既唯一手段就係支槍
如果你用頭炮or開格可以cover你上邊既損失
一係你打得好勁有神技術
一係就隊友cover/推線推得好

神機耐格加到49mk 仔斬啦 斬得死我當你蠃

邊個將bd3豆放巴哈貼堂

仲有講漏咗
有重跪又唔驚強坦/鬥狼

做得好

槍手nerf係full charge少咗大概5到10%傷害 and 減 移速
450狙，其實應該用高渣狙，唔charge都有力，副武豆，因為依家clan match好難有匿蹤機

沙勇

why 唔驚

試下彈出彈入 唔好埋身

hi zack snipe
gunner

嗰兩部仆街坦就係因為射又射唔停追又追唔到所以先屈機
當你有部高機動嘅機可以隨時射停佢咁已經減輕哂佢啲威脅

當佢變型之後衝埋嚟
你一炮打停佢咁突機就可以開飯
如果無重跪就會變咗比佢一野撞撚停你之後駁炮入一set然後佢甩住尾咁走

講起就傷心
宜家400同450愈來愈多強跪撚 再加埋堆飛行撚
鬥狼想開餐真係難左好多

pin pin pin

用呢部新機俾人打都唔嬲 因為厚血到仆街

thxxx

玩左幾鋪都係咁 有冇知咩事

新機以後叫肥坦魔

無人都市都係唔好用狙好啲
狙場最好係港灣 其他場太多野影響又無效率

btw邊個有捷達F優先就用佢
有其他人用先用第二啲機
重跪放題好重要 打ace同隨機目標好有用

就咁叫坦魔咪得
反正部部大魔都肥架啦

叫佯攻魔都得

我有廢產捷達F
今晚內戰試下用多啲先

佯攻之鬼

有得夾會好勁 輕鬆熔咗部ace

今晚有內戰

預計有呱
依排日日都有仲要滿人
唔知幾耐無試過

茲達F平射都可以 打雀真係好難
明明宇宙都射得可以 唔知點解地對空就成pat屎

但真係冇咩輸出 大魔好難用

把斧頭好似幾大力喎，點會冇輸出

佯攻之肥西就有你份

豆師好撚mean

肥西好易食豆食飽又的確係事實

唔係肥，係好撚肥

應該話唔combo就唔夠傷

主要其實係彈速要習慣同埋立定射有延遲

點解咁撚肥

玩左成朝6場都係咁，次次完場就咁
冇咗結算嗰度有冇人知點解決 已經del佐一次game再down過

network 問題, 唔關你個game事.
只係今日定日日都係? 如果成日都係, 就要check下通風散熱, 同埋唔好用wifi.

我用lan線淨係今日係咁

咁你當佢server有問題, 夜D或者聽日再打過, 到時冇事就可以唔理佢喇.

「反送中第一單暴動判決」 612認罪手足坐四年

cls...........

Gundam Battle Operation 2(中国武漢肺炎仕樣)

其實高渣特裝一定勁過gunner多多聲
不過一個400一個450真係無得比

其實雙面蟹都勁
但我得500

無戰術裝甲差好遠

gunner都出左450c，無記錯仲係DP添

450係6號機面前 兩部都上唔到枱面

各有各用法，最緊要啱手形
我自己用Heavy係高傷過用G6

gunner出咗咁耐點同高渣狙比
我記得好耐都未出450
不過反匿蹤加狙係當時真係好有用
家陣無咩人用匿蹤廢咗一半
又開始多遠射突機 剩返港灣沙漠發揮到

定位唔同 G6係綜合勁
G6打炮台機都係被屈機
上唔上到枱面都係睇打法
例如豆槍神教

部機太勁玩得多都悶
6仔同mk2都封左塵

蟹仔同象仔都好玩
我用巴斯光年配色

heavy輕鬆十萬傷以上
秒熔京寶同大部分泛機但又會比6仔屈

可唔可以分享下點整隻色

睇樣監警會果份垃圾仲把火, 不過其實預左

唔好對佢太大反應
出份無人睇既垃圾wfc

而家clan match 就係要你有咩廚機攞哂出嚟廚打爆分

+1求分享

紫頭白身綠間
最似係舊渣改呢隻色
真係十足巴斯光年

Heavy? 好易俾格機入bo 勁咩？好耐無見過呢部機

好用架，豆豆算勁，仲有飛彈
支砲唔叉都好高火力

有冇得閒開返場

好用好玩, 但實際上冇打停, 要靠隊友生性~

玩heavy要不斷輸出
自己熔走一兩部用人數去拎優勢

豆槍神教,戰無不勝.
牛頭教主,文成武德.
千秋萬載,一統江湖！

game福永享, 壽與game齊!

部部援都易俾格機入㗎啦
Heavy 移速唔低，又有平衡器
同汎機一齊行咪得囉

Clan福永享，壽與game齊！

我教萬歲萬歲萬萬歲！

6號 同 飛彈02 比較難入

豆豆教不了

喺妖刀面前一樣脆過豆

舉另一個例子，counter突飛虎，用Heavy係好過G6

同gbo同命
應該都命不久矣

叫做死得無咁快
都係要泛用救下

攬住大家炒

G6基本上好難打到飛虎下鳥
但Heavy beam中加豆都下到鳥

互豆應該打平手或者四六波
但飛虎一出鐵拳刀

True, 但飛虎喺呢度只係對照組
Heavy vs 飛虎 & G6 vs 飛虎

要唔要啪粒豹胎易筋丸？

6仔見到突飛虎又無幫手去山洞避難算啦
毫無還手之力

All Hail Bean Gun!

巴打們 睇到呢d 真係心up

大魔係要用多d 先慣嘅
頭先33% 佯攻

HEA團聽晚有無人?

隻腳點玩都唔慣

no expectation

邊個畀人點相

其實咁多年來, 警監會, 監警會, 全部一直都係佢地自己人.
鏗鏘集以前講過.

屌你老母
打ACE戰大炒對面 二萬對幾千分
完場嗰陣彈房間已消失當無數

個幾千分係我憑實力借
點解要還
屌你老母

夜吉喺350場又好似幾好用

老董時代 , 港共已經係自己查自己. 我記得進念套東宮西宮串過佢地

唔好同支那講道理

今場打輸 但係又房間已消失
睇黎暫時都係唔好打住

應該係知會消失無包伏，就幾大都亂打啦

隊友明顯計錯數，最高cost嗰隻點會揀突機
P.S. 斷線嗰隻係鬥狼lv1黎，完場先斷唔知為乜

最高cost突機仲要咁大份，打混合唔係咁著數
Btw依家又玩得返?

佢地唔係低能白痴，只係無恥同邪惡。

用佯攻魔愈嚟愈順手 斧下格超爽

true ar

對面四部低cost玩打停
仲要迪捷做主輸出，真心好難打

我知我衰我賤blame the victim
我係運動上都無做過d咩

但係我都想講

唔好咁認真花咁多字去comment呢個垃圾殺人組織啦。。。 深呼吸下好過

當然如果係舒服下係welcome, 而且係excellent 特別係國難巴

btw, 其實我對於佢今日出到編自慰文出黎係幾驚訝，不過都係0期望，本身睇字慢，所以真係唔駛去睇佢舊垃圾

沙吉強跪+迪捷散彈
鬥狼同加普蘭都咁鬼大舊，應該係咁俾人集火

我幾surprise呢到突然間無啦啦有幾十個post變左時事台post
之前就算我見到我都係去番時事台comment番真係關事既post算

佢篇野唔駛咁上心
佢篇野擺明唔係俾我地睇 係俾班無腦無睇live既藍睇
係人都知IPCC份report係鳩野黎 係黃既都會知份野擺明鳩up野多
一個唔係真係獨立既committee做既report一定唔會有認受性 係777佢咁鳩先會當係寶
多謝佢開個鳩記招 反而繼續令我對呢個政府反感

同埋好老實講 就算制度有幾好 如果有鳩人係到都一定會整到個制度鳩哂 法治收皮就係咁黎
望見法官係judgment或者motion個陣亂俾comment 我都真心多謝佢地攬炒法庭
俾人知班法官係真係幾"獨立" 有幾擁護法治
當大部分市民已經認為法治應該係thick account 既時候 班法官可以倒退去到thin account 甚至係rule by law

03我都好耐冇用

送果部坦克都算勁
招飛彈射足幾秒先冇彈 如果6部一齊射 個畫面應該會lag

用佢不如用渣坦

真，如果佢地判詞唔係咁荒謬，或者表面上判詞正常但判刑好重，咁仲可以呃到更多人。依家佢地自己wear爛塊面話俾全世界知香港法治已變喪屍。

上twitter喇

又係救都救唔到囉
但我成場有八成時間同對面隻FS搏鬥 (主要係佢好鐘意追住我隻抽)

太坦2 玩機動性，同埋武器切換快好多
勁好用

佢哋直頭呃都唔呃啦

打完一場就房間消失
點撚樣玩呀

晏晝已經有依個問題
垃圾驚

解唔到日任

無辦法，要睇吓夜啲會唔會正常返
不過正常返嗰陣都可能差唔多要瞓

21:30我會開房
目標係21:35滿人開拖

依家真係場場都房間已消失喎

太早啦，45分應該入到

輕鬆三場 用邊間？

場場都有人跳

我打左2場都無消失
網上爬

有得揀我都剩係想渣吓gundam 番吓學打份牛工算
但每日都見到香港淪陷

第一場贏咗都有兩個跳
之後無人跳

我最近都好唔stable 個網
分唔到係自己問題or server

俾人圍毆都冇咁嬲

因為佢打我一部都用打兩部嘅時間先爆

變相幫到隊友

幾次都係追擊助攻幫手刷到上綜合第3

網上爬

有邊個唔想過自己想過嘅生活，好多野都係俾班仆街逼出嚟

Me too

房已開

入party嘅留名

將軍澳 你咩區

個垃圾ser真係好趕客

某程度上我幾佩服777
乜鳩都可以搞到人嬲
乜撚都可以搞到有攬炒結果

輕鬆mix 2場，然後正式450

暫時7/12

8/12 係因為早半個鐘無人定真係無人啦

我頭先打4場都冇事

我hkbn冇事

沙米路無人理真係可以無限射唔嬲

無人join party咁下次先開mic

啱啱俾人炒幾千分嗰場又冇事

場場跳 唔打啦唉

打埋呢場我重開再邀一次

啱啱又冇事

我個流星錘

伏到一個點

已重開

個場無了？

重開左，加返pw

點解反而少左人

人地5部機4部殘，我1部滿血係出面，你地3個ready都唔出機嘅

做咩今日咁鐘意去中間同人駁火
人地仲要係數一數二既team黎

開場唔好再全部痾埋一舊。。。場細痾埋一舊死硬，特別係成堆都係射擊機

殺target 補target是常識吧

要集中在一起就要一齊衝

唔去殺target又點高分呢

其實係成日痾埋一舊比人屈死曬，打唔到任何人，炒成咁已經唔係target戰嘅問題

我終於搵到部順手既汎機

我地基本上都係4部行埋一齊，然後我同另一部係中間頂，如果我地唔頂就係比人前後夾

玩射擊陣就唔好堆埋一齊
衝陣就試得過

可以參考人地，4前2後，但係果4前係分2條路行

援既都係出6號好

當練功

同埋唔好留到成場頭，留1部就夠

其實在坐6人會唔會party?

難得有人同我地練

我可以入party 但無咪

ok呀

對面有出飛虎反而贏

聽日應該打唔到公會戰 大家加油

party 3/16 無mic都入得

我走得好辛苦

人地半troll game咁玩我地先險勝
無黃機，又勇士

請問有冇位？

算。。。無啦

次次就嚟上A-都跌番落嚟

今日算係hea hea地咁練
對住強隊，起碼唔會輸2輪，都清唔到人地1輪
聽日唔洗灰心
照舊都係怕飛虎

認真，理應射擊陣最易
然而我地呢6個人居然係鬥狼狗衝陣易handle
唔知做乜

如果係新手，唔好打太高cost

我成日都諗我係唔係太認真
下下當wot打clan war咁打

無咩既
最後輸贏都係無所謂
輸左咪當練野

我主要都係打350左右
但係啲隊友打得好奇怪
Basic唔佔點 ace又搶頭咁
有時我退後緊 後面啲隊友一係就頂住我 一係就打停我
我都唔知發生咩事

同樣 所以 ranking 呢家嘢睇化左lu

1 星隊友

你見過廢墟五星陣未
我見過 係可以見到ranking隊友個個開無雙咁衝曬五個唔同位 我就比對面3隻夾死左
之後嬲嬲地係咁打隊友打到比人踢出來算數

自己拉埋啲敵人去隊友度攬炒先正常
或者狂troll game，搏有人頂唔順抆線

果然混成用100訓練吉打百式好爽

用FS
大斧頭下格

高手用FS效果更佳
我方三隻低cost，最高700，屌打百式鬥狼

100輕吉, 癲狗咁追住對面黃機嚟斬就得
好過癮

唔推你去死佢點做尾刀狗
簡單答案

就係你呢d 人搞彎哂隻game!
利申： 我成日頂唔順抆線

你估個個都新人類1打多咩
本來就團隊合作團隊承受，要一個人食-7不如每人-1好過啦

今晚li有冇人打？ 食飯時間黎搞真係麻煩

今晚打老飛虎

我未試過troll game 剩係打過隊友

share返尋晚同人地團打嘅發現
首先係講伏自己嘅走位配置
戴返頭盔：唔敢講一定啱，但係pick嘅機咁行我真係唔覺得會work

A我方配陣：正常1黃1紅4藍，射擊形為主
B敵方配陣：whatever啦，重點係自己

圖例：紅色為主戰場障礙物，有個綠色為我會name as巷仔

巷仔：睇落好吸引，特別係對A隊對黎(右打左)

1. 射擊陣：首先要知道己方係射擊為主，即係唔衝動，即係主動推線會好難

2. 擋砲線：然後呢隻game係會打到隊友，細場行埋一齊要輪住伸縮砲係好講默契

如果好似上圖咁行玩塞巷仔

操作-衝：由於我方係射擊陣，衝嘅優勢一定係細，如果係響巷仔出，就要用輸機體優勢情況下同2~4個方位砲線抗衡 (第3 4個因為係冷門又難做到嘅位，所以無畫)

操作-守：假設我方巷仔唔衝，咁要咁多人做乜？又擋自己砲線。結果係等剩低果2部救呢4部/果2部比人圍

尋晚我地連續幾場都係咁行，場場都係比人全滅又只係殺得1 2部，講真，我都打到有d絕望，不斷重覆一樣嘅開始一樣嘅結果，講左幾次大家都係咁行，不過亦都可能只係大家唔同意/無睇返連登，所以想係到remind一次大家/一齊share下

好有心機
尋晚唔洗咁上心，人地係隻game既top果幾隊
我地烏合之眾，佢地肯陪我地練足咁多場已經唔錯，臨散場又有禮貌say bye

至於打法，尋晚反而無人開mic，所以大家都係靠直覺
又有試機性質
不過重點都係好似你咁講，唔好打打下，分開左2 group

尋晚同人地團練左個幾2個鐘
我地total嬴左2場咁大把
1場人地出troll陣 (又勇士, 又雙紅無黃)
1場係下面嘅party狗衝陣 (可惜無replay, 認真呢場打得好好)

A敵方配陣：whatever啦，重點係自己
B我方配陣：正常1黃1紅4藍，衝陣打交為主 (e.g. 鬥狼/BD3/京寶)

圖例: 打曬係圖到啦

講我方之前, 都講一講對方個擺位, 呢場其實都係對方其中一場嘅擺位, 亦都係我認為最正常機+走位
1. 前線4人 support 2人, 前線一律右打左, 就係咁簡單, 講完

然後講返我地, 首先個企位係隨意, 唔好分太開, 又唔好痴埋一舊, 同埋企主戰場為主
如果無記錯, 呢場大約有3個大型call, 3個其實都係一樣
就係全部衝埋去, 唔好理巷仔
過去幾場, 唔知點解過去幾場叫極大家唔好行成堆人痴係巷仔, 大家都無視我
唯獨是呢次叫大家全部狗衝, 唔好理巷仔, 又真係全部照做
然後我地好似係第一次第一波無輸人地, 而最終好似以15000 :13000小勝對方, 亦都慶幸最少人地個陣係正常陣

由於當時打緊, 其實我都無同大家講解太多, 只係落order算
呢到就補返少少for大家reference
全部衝埋去, 唔好理巷仔
Concept其實只係, 永遠要輕鬆咁製造人多打人少
輕鬆製造在前, 人多打人少在後
normal case
主戰場有2個, 巷仔4個, 衝主戰場
主戰場有4個, 巷仔2個, 衝主戰場

衝主戰場
優點-isolate左人地巷仔嘅機, 佢地要boost出黎, boost住可用武器有限
缺點-遇左睇落係多人果面, 埋到身打起黎都唔會一面倒

衝巷仔
優點-
缺點-食曬主戰場d砲先埋到去, 比你清曬條巷之後多半比人主戰場包住黎食

算係完, 我都真係好似太認真

希望大家今晚有個靚仔d嘅排名同埋打得開心

其實我又真係唔知人地係隻game最top果幾隊
只係睇得出佢地嘅走位係有諗過, 個人技術又唔差
不過重點都係, 我覺得我地真係行得伏, 分group唔係問題, 重點係要分得黎有意義, 例如可以拉走某d麻煩野/射線cover到

HEA團今晚有無人?

哋蕉巴勁抽

金箱出返heavy仲要一早改爆左

講返起，如果係硬衝陣其實蒼騎都用得過
火力唔差，不過無霸體同薄皮就比較難用

在坐應該都無咩人及國難巴

今晚由你帶隊?

多謝蕉巴製圖

走巷除非有目的咁走
就係響T字位轉入去然後繞背/拎制高點包抄/食對面高位炮機
唔係真係唔好亂走

新po已經準備好隨便地雷1001

蒼騎應該都ok, 部機正在有一砲機會打飛虎同埋果1分鐘真係幾夠力
不過比我揀我估前線都係要哥b/京寶
蒼騎變相就只係中後線同埋1分鐘男

咁耐以黎只係走過一次場
屋企無啦啦斷個線就caution
咩料

通常贏2/3次就甩，唔好落p如果唔係冇得打軍團戰

我琴晚都係咁，仲要一斷就penalty1
打左好耐都未上唔返去

會直接無得打

[不斷更新]重要,必睇,必填,置頂
軍團戰12,13,14回資料+報名表,統計出席人數,睇清楚自己咩團再填
目標係15/16回打到夜吉2

名單double checked,100%正確,
5/15:mic選項and狀况 ex.可連mic , 等邀 (即時/方便邀人)
5/16:push

點解聽落好似串緊我嘅
btw 頭先又睇到d 唔好嘅野
fml

你串我就真，我呢d只係識打機
真心，你嘅power點同我呢d冷氣軍師比

語癌

各個商場已開波

和你shop果幾個都可以帶返狗屋

狗仲多過人

傻撚左，想買小小補給品結果成堆

今日又有大單野
之前個俾人酷刑嘅伯伯 坐6 個月睇到心鳩sad
出邊又和理shop
係香港做人真係好辛苦
台仔10幾歲就瘋狂扑野
屋又大
香港就97 後俾人蝦到今時今日
唉可惜冇勇氣自殺 刷首抽

唉 和你sing 同一招用多咗啦

may be 開post 分享最update 資料？ 幫推

下格 今晚睇怕打唔到

唔知點解唔比我開post, 明明今日都無開過( P牌 )

有無手足想代PO?

我幫你開 之後你update 好冇

算啦 唔緊要，好似都已經有點兒outdated, 而且都唔係spot到太多野

明

好

酷刑到大部分人都知
有曬cctv呢d客觀證據都可以大搖大擺咁
真係cls

醉酒阿伯揮拳坐六個月 唔好俾我估中 上庭同法官講俾人虐打 又會叫你搵監警會

點解又係俾武器我，又唔俾跌部機俾我？

mk2 用BZ 我冇mk2 啊bandie

今晚我想揸鬥狼
你哋揸緊嗰陣會唔會習慣去撞人？

無機

用得鬥狼就梗係要衝埋去撞
唔係無咁易駁combo
如果唔係不如唔好上前，但唔上前就不如用其他坦克

仆街打完新po唔記得save

又連輸6場

呢幾日成撚日都係總合排名攞第二第三
但rival 係第一第二

用新大魔啦

辛苦了！

唔理了自己地雷啦

出咗MK2火箭炮 得部巴剎
但巴剎點會出筒

垃圾驚 唔抽啦
抽左都唔會中

地雷 唔怪之得搵唔到新po

今晚幾點集合？

地

抽多幾次就中

雷

冇coin

炸